270至275就肯定到，如果上到280即沽佢老母！

270至275就肯定到，如果上到280即沽佢老母！

肯定唔到

靠自己

到

一棍升穿270！

升

升乜鳩

升穿你老母270

俾位入牛 fat

逢低必call

跟樓主 輸左半毎月糧